請問之前叫救命跳樓果位手足

有冇兄弟跟進緊？